好期待聽朝頭版

記得928嗰幾日個頭版都好震撼

七百萬人減廿萬人
即係六百八十萬人支持...

咩愛港力又話有七十萬人網上簽名..............支持惡法.

笑左

聽日頭條香港獨立

百份頭版：

南亞假難民又鬧事 無能政府懶理

暴政之下，民意何價？

重溫